上左大專之後係唔係真係咁忙

條女一開始做太空人果陣都唔係咁
以前佢做咩都係以我為先
時時刻刻都係想同我一齊
升左上去之後 一開始都叫還可以接受
之後番學果段時間就小搵左我
成日都hea覆我 又覆得慢
最近好似仲上埋莊
我亦都諗到佢之後只會越黎越小時間搵我
我明白讀書好重要 我都讀過書
之前我讀書果陣
啲莊我都係貪佢個名 入到去都係無乜野做
一星期都會盡量搵時間出黎見
最起碼溫書都可以一齊溫
我讀city都好似無佢咁chur 咁多野做
因為大家都住得遠 佢住天水圍 我住柴灣
每星期都可能係見得一日到
依加見到佢
上莊一方面驚佢會比厹圍
一方面驚佢當左自己係大學生 跟住係咁上莊
之後我就被忽視
唔知有無巴打女友都係咁
利申：
佢岩岩開完兩個鐘會
依加同莊員食緊飯
我仲係到戇鳩鳩打緊依篇野

佢住天水圍 我住柴灣
898 LA

一開始真係覺得好遠 自己亦無去過果頭
依加開始習慣了

我依加都仲hea緊

帽事

此post已完

一黎我覺得你係想讀書既 就咪搞咁多野
讀下書咪算數 上乜野莊
二黎 上莊係咪真係咁chur 要開會開咁耐
我相信兩個鐘既會議 依次唔會係最後一次

上莊姐

點解佢仲要講到好似係我錯咁
係我唔理佢 唔搵佢
佢hea覆我時 我要搵野講
佢hea得我多 愛因斯坦都諗唔到話題講啦

上莊唔忙幾時忙？唔通真係讀書咩

上莊 898

既然咁多不滿，對方又冷淡就分手啦
對方都冇心維繫段關係，點做都嘥氣

我咪因為咁最後散左囉

愛一個人就唔介意啦
利申 同男朋友一個上水一個九龍灣

有拖拍仲上乜莊
曾經有一個男朋友因為上莊上到每個留得一日比我
我個陣ON99咁信佢真係忙 最後原來識咗個同莊嘅女仔
仲話覺得自己陪唔到我所以分手

其實上莊真係可以好撚忙
如果係大soc/大faculty嘅話

其實太空人就冇咩野忙

太空人仲上乜野莊 專心讀書仲好啦